[鏝城=私家雞]車路士球迷食雞討論區

贏就贏硬
係睇贏幾多球

我車今晚冇得輸！

讓冠撚收皮

講得好！

牛逼

有屁股恩都假9

傻左咩

咁搶口

高華錫del左ig

嬲左沙利

十蚊就收皮啦

佢做錯d咩

出邊樣好？
假 9 正皮
西瓜負皮

惡撚到 買咗對家？？？

有沙蛇同斜恩，車仔今晚456鏝

有阿古路
雷斯戰力+100

ok

今晚真係我車456

lm

買得$10仲好意思賠出黎
贏到唔好話放題 睇醫生都唔夠啦

你條撚樣生愛滋，買1萬都唔夠你件性病狗醫啦

大家燈到咁盡 希望鏝手下留情

點都留返2蚊比你個傻閪做帛金

On9 topic

屌鏝老母！

蘇B記得還番3分嚟

作客鏝城

幾時開始撐自己隊波要比人笑稱

恭喜發財

你中左都唔夠乞衣鼠狗俾運費

ching
買$10邊有說服力
坐底都$1000啦

今晚瞓身客其他

你出殯個日我實到

屌奶星李城留力陣

咁都斜出

又差d

大力神真係cls

李城

強隊全勝 我地

李城呢隊仆街又係揀波踢

On9 topic + 滿懷信心既車迷

李城 般茅 愛狗
我地失分果d隊都俾人當狗咁撚

李城明明唔少機會

般茅 愛狗打我地實上身

對車先上力

係我地垃圾姐

今晚要贏！

正皮今晚贏波

今晚反超獌狗

贏

女子隊落後緊

now條友應該係連登仔

換走gray

2-2！！！

一換就射12m

空難李城狗

柒到呢 做咩呀 李城

屌你華dee

換入黎 特登射失12m 係咩玩法

屌那媽 大力神真係

真係空難隊黎
轉頭輸多球

Diu

莊家又羸

大力神痴撚線 幾時去接摩迪班

熱狗點會星散
KEEP到大力神前冇乜問題

李城on9

有咩方法先可以夾走大力神、kane、son

李城廢到

熱狗輪流搵件友屈一兩場頂到牙傾出返嚟，屌

我轟願意全接收

單刀都唔入
含撚死啦

大力神 kane dele
皇狗買哂呢3件喇

球球射返比個龍 唔想踢咪出聲

李城 19號好撚垃圾

街場水平咁

今晚踢3中堅好唔好

barkley

barkley pedro

冇安

又巴狗

牙朗

咁睇唔知係咪想開波就同鏝鬥搶

屌

阿朗 巴鳩利

無Odoi

8:0

龍門訓練中

唔用安 守邊

後面又長期比人1打2

用波牛同鏝鬥搶
456不是夢

係咪可以all in 主其他了

真核！！！

波牛 阿朗 仲要唔出安 456不是夢

牙切出返嚟其實真係後備都無位放佢

456 456

2:1

第4翼

鏝轟大戰頭場

熱狗好地地放哂比人攻
抵死架WO

所以話安同柏度只留一個

垃圾讓冠撚

比鏝拎冠
車又第5

vs

猁歷史性奪冠
車第4

明顯真車要後者

叫定先 沙狗 屌你老母

唔佐狗出邊撚個呀？高狗上場打佐狗個位連彈彈波都交失啊

咁快再打？
好似之前先係主場比鏝掃2蛋

今晚贏唔到 沙狗自己好走

阿朗素正選唔用高狗

65min 切換Barkley
70min 安換Pedro
80min 高換佐

上場聯賽盃，今場係聯賽

結果：猁歷史性奪冠，車第6

就算金曼贏車，班痢屈黑哨都贏硬冠軍，有咩好讓，梗係自己入返前四先

Then

Enough is Enough
Sarri Out

Daddy in

今年個英超已經刻左痢上去

痢狗今季比足錢
內定咗啦

b8 #Z

計而家
大力神定kdb 勁啲

李城14號屈速狗

早就要換隻barnes啦廢到

又係咁 死熱狗

孫興民勁到

Son真係好勁

出巴狗痢
屌你老母煙狗係咪食到生癌傻撚左啊仆街

隻柒頭巴克痢

唔係個柒頭,主場對49000一分都冇呀

因為有朗先

巴狗痢依件垃圾都有打手

對強隊
出跑狗>牙石

求link
以前用reddit 依家無得睇

有返

啲用人做乜9

Cho

如果今晚比人456嘅話，呢個標題會唔會比公海笑9死車區

支持車狗大炒鏝 助我利攞英超

預咗

本身垃圾車呢隊波就已經係笑話

有球證咪夠囉 躝出去啦痢狗

都廢到無人想笑啦

據RMC報道，在尼馬、卡雲尼相繼因傷缺席與曼聯的歐聯比賽後，巴黎後衞默尼耶也因傷告退。在週末與波爾多的比賽中，默尼耶因為一次撞擊而遭受輕微腦震盪。

獌都有神祕力量

再柒d都試過啦輸俾鏝好小事

無人得閒理我轟架啦 笑緊怨婦

我車迷都想笑

love post

Twitter班讓冠撚被車迷屌到反皮

no willian no party

搬狗都炒到4粒
重有乜野接受唔到

Reddit stream係咪收左皮
去邊到搵link

沙利應該唔會咁大想頭諗住同鏝鬥逼搶掛

對鏝出朗唔出高狗點頂

#150 or redditsoccer

[真核B8] 曼城 vs 車路士

Ola aina 入波

跪求Acestresm/ sopcast link

想問有無acestream 之外嘅link??

好過泊巴士啦
又想睇干地？

加重佐仔負擔

年年十六強不如搵爺爺教

今場應該唔到佢得閒到可以衝入禁區，應該好啲嘅

唔好講入禁區，組織個攻勢佢都淨係識回比佐

0-1

又係輸alonso

456 is coming

走入中間叫夏狗守
條友真係唔識嫁喎

GG

牙朗個位衰過放題

打少個

放題慢但起碼有腦

靚到咁 比人456

瞓得啦屌

傻系topic

咁既波爭咩前四
成班未撚訓醒

車有無試過一季聯賽作客big6 輸晒

私家雞

沙利波

龍門矮真係難搞
呢球我敢講 古圖斯 隻手一定到

沙sir

屌你老鼠個傻9 topic...

都話456

3-0

你個標題笑死人咩

佐仔啲波舒服到呢

想要幾多粒啊

私家雞好好食

可以走場啦

支持老鼠

新年快樂，大家早啲訓

屌你躝啦…

18分鐘3球，打曬會唔會15比0

等睇10-0

3 0 好波老鼠

屌你老母…

老鼠呢？

幫大家手 可以早d抖

乜撚野私家雞阿 完場等比人爆閘啦

懷念傳奇古圖斯了

煙狗幾撚時斷腳

沙sir賽後會講咩

死攬住呢幾件垃圾
咁撚樣自爆
請邊個黎教都冇用啦

I am rubbish

關佢撚事咩
後防一開波3分鐘就自爆
唔通呢啲就係戰術問題

好肉酸呀個標題，我係車迷都唔會咁講

咪撚出朗狗囉
咪撚出巴克利囉

食雞未？

4啦屌幾時56

老鼠手口並用？

又係手短

炒啦屌仆街煙狗大戰出巴狗痢

開波前唔見你咁講？

炒一打都無用啦
干地做埋你睇
西女人手下唔會再有球星黎
一個轉會窗兩條友扭屎忽
更衣室士氣我唔信無影響

年年專心霸氣杯把啦
要幾年無前四先識醒

屌 咁真係炒得啦沙利

私家車

笑撚死

4 0

垃圾轟
456

干地有冇試過比人炒 456

鏝城=私家雞

私家雞 炒9你4:0

夏神走啦 留係啲二線廢隊無發為 學下古天奴啦

廢柴車 想贏我鏝？

抵撚死啦賤種轟

半場投降 能力下場算啦

有古圖 果4球唔洗輸

轟狗=公家雞 排撚哂隊比人中出仲要講多謝幫襯

比私家雞炒係咩感覺?

4球唔敢講 兩球啦

出聲呀，幾多球呀？

乜撚野私家雞話？

今次sarri真係會俾人炒了

笑到仆街

開完波先見到

屌，冇人嘅？ 嬲到中晒風？

笑撚死個topic

更衣室玩野都無打得咁差

依個topic抵啦

唔係想搞事，但真係好撚好笑

投降啦

個標題會成為經典

鬱鬱而終了

食雞

幾多球啊？

干爹是無辜的 咪一撚樣

老鼠應記一功

摩帥強勢回歸EPL

以後咪撚用老鼠啲po啦
名又亂撚咁改
會徽又唔撚貼
都戇撚鳩鳩

老鼠D標題獲獲都經典黎

大家唔好再推了

唔收油既話,真係可以10比0

屌你個閪 笑到我😂😂😂

中晒

沙利過唔過到半場

路過

頭寒啦唔打啦

有冇得睇下個教練賠率

干地 起碼我睇我出係有戰術變化
沙利 佢自從佐真奴 戰術比人睇穿左 我都唔知佢有咩改動過

成班車迷笑李城

認真問 我地係咪未試過半場輸四比零
即炒沙狗啦屌你老未

俾隻雞屌番轉頭

洗唔洗幫你地推爆呢個post?
老鼠呢? 縮左入洞?

車仔次次搶口topic就出事

1001

呢個post真係公家雞啦

爆閘恥笑自出自入車迷都唔敢多嗲

成班爆閘好無品

我幫手主持公道

大家都係龍門

太柒了 成班車狗唔敢出聲 惟有逐個回覆留下負皮

推撚夠未

私家街

真

+2gc 點解俾人恥笑

快手開個第二個啦

佢真係得咁多

幫下手推爆佢

米蘭球迷路過，啱啱開電視，斜恩戴帽未

佢笠開水
常態黎

個標題係咪利狗開？

老鼠正一垃圾

逐個負皮 笑死

幫手推下 老鼠又潛左？

學猁狗鳩屎鳩到柒返轉頭

幫手推爆去

拿拿淋推爆呢個再開過啦

全波台恥笑 自出自入

老鼠

屌你私家雞咁撚惡

呢個post會唔會成為最少車狗回覆嘅狗竇

笑撚夠未

冠軍教頭 同 無冠真係有分別
干地 同當年 摩連奴 都會作客強隊 玩死守摸和
沙利 真係理得你456球 照一套戰術死用

藍藍車狗捐進了狗洞
車狗 潛入最深的洞確與眾不同

笑到我

咁驚咪唔好上forum
輸咪輸

食雞！

邊個咁撚得閒個個reply 負皮

你地鐘意咪爆

我有我地講
上討論區唔9up得咩
成個體育台你地管架？

靚能到

私家雞呢。

車次次開依d搶口post都出事

成班傻西都係柒撚過都照用
唔緊要啦，黎緊都會好靜

大家明干地戰術未？

當全世界都圍屌鼠囝，得返火撚屌你呢個好安答幫佢

大吉大利

笑撚到我 私家雞

挑 之後我地個個post都搶口都仲得啊

今次我撐老鼠 開post唔搶口開黎托呀

真心 輸4球應該一早要懲罰性換人

G

非引戰 但係呢個po一定會成為經典

4:0

贏左果陣慌你班撚樣唔係撲出黎抽人水咩
唔好學人做車區風紀啦

唔洗錢想玩進攻足球

全世界我也可以放棄

同自殺無分別

唔係驚輸 係你個topic問題

其實世三西瓜都算係咁
後面出唒事

你班狗爆閘推post鳩回
咪少車狗回覆囉
咁鐘意爆咪推哂佢

今天是自1999年，切爾西第一次在賽事前半場失四球。

巴克利型到

上論壇9up下姐 洗唔洗咁上心 踢到咁柒 topic唔搶口都比人笑架啦

Stop Stop! He’s already dead

睇返第一頁d車迷真係笑4🤣

隊波柒關搶口post 撚事咩

有乜問題啊？
你覺得有問題咪開個另一個叫人入去囉
賽前又無咁做
賽後又死出黎柒做乜先

其實都係後場派膠
關唔關sarri事 我睇唔出

渡邊麻友會係遲幾年下海拍AV

贏-4球

想知沙蛇中場係更衣室會搞乜

樓主 我們到了

笑死

訓左無睇半場
車仔贏緊幾球

Agger

半場4-0波蛋幾多倍

有班人係上個forum都有潔癖
唔抽得人水，唔柒得唔輸得，贏波輸波關邊個post事關咩topic事

有邊次唔係咁

傳奇巴克利，阿朗素支持區

煙頭辣啊朗

仲有巴9利

佢笠水就梗架啦

如果干地冇搞單sms
可能車狗衝擊緊歐聯
想念干地
如果唔係不和唔想佢走

推啦仲講

輸到唔敢睇

干狗算唔算用盡隊波

想像下而家車更衣室有尷尬

屌你老母柒撚左仲咁撚串 唔係個個好似老鼠咁撚得閒係到撩事鬥非架嘛小朋友 點知原來真係會有人智商咁低
Get a life loser.

想贏又唔買人
想踢進攻足球又唔買人
唔買人仲要賣法比又唔買返人

一日有閪女人炒幾多教練都係一樣

死攬朗狗同波牛關佢事啦掛，夠膽死打鏝出朗狗唔出高狗，點執得切佢d屎

又被垃圾獌騎住

下次有人覺得老鼠啲post有問題
咪開另一個囉

原來車狗先係私家雞

樓主係邊?

閪女人👩 我地_ _你

又賴球員啦

藍藍車狗捐進了狗洞

笑4。。。😂😂😂

其實前面算係咁，今場hazard都肯搏
但點都唔夠後面死
睇下破唔破到蛋挽回面子

係牙 成班爆閘五岩囉
波台風紀黎味牙

連登開forum到而家起碼開戰過不下10次開post問題
次次都照入返鼠囝個post，到輸左又出黎屌過

講真有老鼠 我做車迷都覺得柒

強烈支持以後每個post加返堆閃圖，仲要有咁含蓄得咁含蓄，場場都話輸硬，仲要自封為自閉車迷

柒撚到呢 有冇諗過叫連仔del post

上討論區上到話人現實生活係loser
邊個智商低我唔知
但你就好撚介意網上言論囉

爆閘都要講句
真心覺得搶口無問題
不過周圍都有啲弱智輸波賴topic
贏波又會圍爐抽其他隊水
我都成日開搶口post 唔覺有問題
支持老鼠
唔搶口邊有得笑 比人抽水又唔會少忽肉

一直都唔明點解買既都係二線兵 仲要係跌watt就收皮既二線兵
剩係一個莫拉達都有排講
咩帕度 法比加斯全部都係一季貨仔
仲要唔係平
莫拉達60m鎊 費托50m鎊 大把

沙皮狗就自己趕走

根本成個管理層都有問題
簽班垃圾返黎
普列錫58m鎊分分鐘又係垃圾

阿迷恥笑緊

句英文型到震！真心想像唔到個位ching真人係點成功法，我車唔配有咁成功既球迷！

有冇車狗咁廢

半場4比0 含撚死喇

車狗咩水平

係

屌你老母波台狗躝啦，我想同車仔手足傾波

ching 咁認真 因住爆血管

贏就衝出黎一齊抽，輸就圍屌，網上潔癖撚好撚肉酸

攞完彩既慢慢死番出去開po抽水啦
又唔係未柒過

依家個topic 同你老母周街摟狗屌有咩分別？

個個自出自入

推

佢係柒同傻閪架啦
依家威唔撚起就成日扮假膠
又改歌又講on9野
唔撚理佢咪得囉

但今次屌佢開post就真係唔公平

[尋人] 11月11號6點03分係南昌落車嘅你

咁成功都要搭地鐵

香港地真係臥虎藏龍

ching句英文好型

沙利值得比多幾年合約佢啦

下半場反cup la diu

屌你老母 衝出黎柒

成日覺得車仔打士氣波
打落後波多數都輸到好甘
輸完第一球 之後條防線崩潰左咁 追又唔想追 防守又9守

現實成功到幫個女仔趕走大陸人！好成功好型！男人榜樣！

阿迷笑𨳊你

上連登 唔通你想個topic 祝你合家平安咩 洗唔洗咁認真啊

乜原來轟都咁受歡迎有人嚟爆閘㗎咩

狗達 同 干地 根本就絕配
狗達 一個係前面 都舞得掂
配合 干地 D防守戰術 根本岩晒車仔

患難見真情！阿迷手足好波！

歐霸炒柒你地個陣我會抽得輕手d！

高圖爾斯: 好彩落車落得快!!

ching以德報怨

同你嘈兩句 又要起人底 玩BINC

炒多啲! 愛狗躝到我私人醒你10皮!

班阿狗平時真係有mon開post
知道晒班撚樣贏就一齊攞彩，輸就割蓆賴晒你開post串柒柒

煙剷屌mentality無講錯，一落後死九成

Sarri lan ba9 lan along lan will ian marina lan

接受唔到咪事但搵個post名黎瀨囉

我覺得沙利柒在 輸晒俾big 6 都算
問題係連中下游都完全無把握

疤都入埋嚟

火撚鳥ching
大是大非 幫老鼠

巴鳩傳比agger路夠未

破產版KDB - 巴克利！

車阿友好

12m!!

老鼠
我有少少同情你

靜晒

都唔知第幾鑊

柒左成班割蓆

如果沙利會自己腳痛下台 我會欣賞佢

變能咗公海post

黑哨！

曼城：車狗好好屌

cho: 88

季已完

六粒！

又食多隻雞

躝啦沙狗

🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙

kepa 係價值7千萬嘅貴價雞

樓主將兩隊個名掉轉左？

星散

應該炒啦

出年又要重建球隊

油王會唔會即炒

幫你哋快快手推走個post

死落第6啦傻閪轟

沙利六粒飯

炒咩啊
油王都唔撚理架啦

折墮

靚topic

唉 見證歷史

好慘 登你地慘

六弟

成功被十九隊球迷爆閘 車狗都算犀利

柒到咁仲唔笑等幾時

連續2場作客夾埋輸10球..

沙狗唔炒唔得 睇得出班球員已經唔肯落力踢

會

而家唔爆唔通等我去拜山嗰陣先爆？

廢𨶙到

韋利安 夏薩特 柏度
佐真奴 巴克利
阿朗素 雷斯
走曬佢啦

乜撚垃圾標題

騎撚住你垃圾獌
鏝城=私家雞

沙利最大死罪係：

A. 逼簡迪轉位

B. 球隊中心唔係夏薩特

456 7

似雲加年代嘅阿狗 打傳控 對強隊崩盤式輸波

會唔會爭歐霸易少少

很傷心 決定離開3日

笑撚死人

挽留！！！

入到歐霸先講

呢種踢法 我相信阿古路來踢都係一個廢柴

冇安即刻輸6:0 反安真係柒少陣都唔得

根本係得呢D料
話爭前四個班未訓醒
打番幾年霸氣杯西女人先識醒

沙狗輸到無面扼手

六弟六球

救命呀睇左成場，佐仔啲波舒服到呢

手都唔握

推post推快d啦 好撚柒呀個標題

on9老鼠

品都輸埋 ，沙狗係咪去辭職

之後踢曼聯 曼城 熱刺
屌你老味 準備輸撚晒

已經分唔到邊個問題大d

沙利波=推kante 入禁區+逗住中場+中場零防守
Btw 今場迪加打得好好，show 到D 鬥志

畀獌狗騎住

沙利條廢鳩手都唔握

變埋6弟

上次打鏝沙利仲話同哥帥講左電話一齊fake9
私底下有溝通比人大炒又唔握手好老尷

平時見佢表現幾大體 估唔到轉埋風度

下個教練會係邊個

咁都叫"好好"
要求有冇低到咁

一定係教練

Sarri out

應該炒啦
輸得咁肉酸
無士氣 戰術被睇通
不過炒都唔知仲可以搵邊個

都唔係針對哥狗

沙狗手都唔扼 無品到仆街

聽日要著車仔衫出街

唔係迪加輸多幾粒啦

決定同球會共同進退！

conte / daddy回家吧

又要麻煩老人家希sir

油王都忍到daddy

起碼二月場場大戰炒456先有機會見唔到沙利

柒啦老鼠

搵返摩佬返嚟教 啱晒而家對波 夠西

Lampard terry 回家吧

新年頭炮係幾響

睇左老鼠9up數以年計
今次終於忍唔撚住要上水 屌你老母垃圾topic 累鳩全體比人笑柒

炒得未 夠曬理由

唔想變林狗泰狗

新年賀歲
車毁人亡

炒左西女人先啦

一日唔除去佢都冇用

V92 daddy 迪馬提奧
泰利 林伯特

老鼠！
你柒既方面係可敬既

+ 1

請肥賓黎救火都冇咁嬲

平日作撚埋啲垃圾fake news 改歌 弱鳩智

啦啦聲炒左先

邊個教都係咁啦
今場球員個態度同之前一代已經差好遠

炒西女人就可以請返干地
不過油王賣盤先會發生

老鼠我真係屌你老母

快d推埋去 柒到

daddy三度上車

炒啦plx，求其搵條蛋散教都唔會好似條廢老亂咁黎輸到on9

潛水撚都要上水，屌你老母老鼠食屎啦

老鼠同沙狗佐狗朗狗巴狗一齊躝ok?

隊波無機動性可言 Sarri衰在唔識睇餸食飯 夾硬將Napoli嘅踢法一成不變咁複製過嚟 但車仔啲人腳擺明唔啱踢 人地哥狗知人腳無巴塞咁勁 都識因應人腳用第二套啦

下個topic，請油王賣車

作客對住咁盛既曼城
比著干地 同摩佬 一定同你打901
拎一分 甚至講係輸一兩球 都好過比人456
士氣 信心 一次過輸晒
當年 干地 玩消極 都不無道理

Arsenal 2-0 Chelsea
Chelsea 3-0 sheffield
Bournemouth 4-0 Chelsea
Chelsea 5-0 Huddersfield
Man city 6-0 Chelsea

岩唒班讓冠撚心水

打比郡都好似打傳控逼搶
睇咗半季 車啲人腳真喺同傳控格格不入咁

不嬲都係兩閘問題>前鋒
而家兩閘Workrate, 單防能力咁差
進攻拉唔到空位、防守俾人sm
場場俾人456

快d縮返入你老母個西度

屌 平日自己區9up都算
今次柒到出公海呀

呀朗一日唔lan都會咁柒

但沙利贏過一場

作客4連敗 失13粒1球都入唔到
同護級球隊有咩分別

佢同緊成間球會打官司點返

大巴都冇得泊

林伯上位未

係要幾多球 出聲啦

Arsenal 2 : 0 Chelsea
Chelsea 3 : 0 Shefild Wednesday
Bornamouth 4 : 0 Chelsea
Chelsea 5 : 0 Huddersfield
Next Manchester city v Chelsea....

其實好少事姐 咁在意個TOPIC 把撚咩

干蛇雙殺tim

啱 無預會贏 今季作客鏝和都當贏啦

下場炒返人7粒

今個月仲有獌鏝要踢

其實教波牛同牙朗呢類球員係咪只可以俾簡單指示

干爹 心諗依班波同對面攻咪俾人數
hea 完場輸一粒好好睇睇咪算

世三decision：有咁柒輸咁柒然後搵拖舟嚟教

買左咁多次貨
依家食返晒

比人炒七粒有份

姐係咁，901摸和兩場都係得2分

但贏1場比人大炒1場，有3分

所以整體上我收貨

走啦仲踢

咁既情況沙真心好難留，就算高層死攬都難

講就話中場逼搶 人地猜到練波咁

沙狗唔轉陣式根本冇得玩落去

你最自信果套根本發揮唔到仲廢埋隊波防守力

高層教練球員

都唔明點解我會撐呢隊垃圾車

Last 3 away games: 0-12

仲邊有錢炒人
二月食多幾場456啦

Zola ready

好期待記者會呀屌你老母

唔握手好撚柒
輸埋品

個個都當放題咁食

摩狗排16都未炒喎
沙狗有理由話要比時間改踢法

輸到咁得迪加仲認真守

俾個咁盞鬼嘅標題吸引咗入嚟

屌你老母 炒鳩沙狗未呀

主場係守得幾好嘅 Azp守死咗辛尼 但人地今場轉咗戰術啦

直接返屋企啦 仲有面開會

沙利張約係咪三年

邊到有得睇記者會

AZP好明顯打慣左中堅，今季要佢打閘真係收晒皮

2+1

感謝對馬模都輸

永遠得套433 我阿婆都識破

作客馬模
所以係馬模7-0車

某d球員回晒塘都唔肯試新人
Pedro全場隱形都唔肯試cho

佐真完全係廢都重用佢

完全無進攻力
今時今日 兩隻閘 上唔到去 拉空位 點破密集

dllm topic成功燈爆車

今年車有四就算成功可以還神唔好諗其他野

算鳩數啦

朗狗直頭不撚知所謂，完全唔識打閘

真心希望巴鳩利，m朗斷腳收山

沙狗嬲到手都唔揸 唔係同哥狗好frd嘅咩

Cho病左

首先個中場唔可以輸咁多先 而家中場比人撚到

希蛇心諗，好攰呀彈出彈入

睇嚟沙利真係88了

佐真淨係識傳波之後乜撚都無

唔好再幫沙sir啦

啱

等多四年啦

我屌你老母啊mickey 搭地鐵既人先成功啊
叫車狗全隊搭次地鐵即刻下季三冠王

想你收皮先

兩閘首要條件一定係快
呢個同時係車兩閘既主要缺憾

夏神 今個夏天 有價好賣

輸456繼續個十一個繼續433無plan B
是撚但打埋半季又一年
都無咩可以爭
橫掂連球員都留唔到

摩試過咁樣幾場比人大炒味⋯仲7過AVB

我收皮，車仔可以贏波既話。

我絕對會第1時間收皮

佢擺佐真打防中，跟著又玩高位逼搶，Kante衝埋上去，條中場之後點，今場咪反映曬

Azp 回塘
M朗係得咁多料

咩tells Sandro 皮里拉快d黎

無錯,所以話佢得咁多就係咁解

沙SIR 有問題 但
夏薩特 揀波踢 都唔係第一日既事
一隊波 用一個咁既球員做重心
所有球員都睇仍頭 邊有希望

回家吧莫拉達

佢d高位逼搶根本得簡迪一個上去逼 有撚用咩

快手推完開過個post算啦

車迷輸到癡撚線連kepa都拎黎開刀

唉

更正你
佐真淨係識左右後傳波之後乜撚都無

至少有兩球佢可以做得好d

開賽前d假膠潛哂水
得番老鼠肯出黎獻世
Respect

永遠差果少少

讓冠手足開心晒未？

所以咪話沙利ON9

有post con未

幾時記者會

fb 做咩唔開賽後。。潛左水？

Kepa半季基本上禁區內起腳入硬佢咁滯成日無反應

攻不銳 守不穩
成隊冇乜鬥心 蛋都唔想破咁

等睇 沙利：大家仲未get到咩係sarri ball

唔關佢事
係沙利以為買左西瓜之後可以瘋狂打進攻足球
谷到條防線太上
但現實係兩閘唔換
谷到條防線咁試=自殺

人地魚拉突都話炒9左個領隊就搞掂
因為本身人腳好

依家就算炒左沙狗都冇用
隊波太多2線球員 搵第2個教都唔會好得去邊

平時同哥狗咁老死又話一齊食飯又剩
今場嬲撚到朋友都唔鳩理

唔訓都入黎屌真係少有

好彩買10蚊

龍門 無身高優勢的確好輸蝕
正如第二球 KEPA 企位無問題 而佢都HIGH 到小小
但比著 米九以上既 DE GEA 2米既 古圖斯 係咪已經救到

等睇又係講mentality

牙朗同巴鳩利真係算撚數啦
智商有無30?
弱智都學人踢波

啱個人能力同態度係有問題 但係咁點撚解仲要死出住呀朗呀？ 現家冇其他俾佢揀咩？ 再講你主場都係打防反 咁又點撚解咁有自信作客先主攻? 癡撚線
然後輸到第三球都唔變陣 任俾人中出 喂呀 干地都識得谷多個前鋒斬叉燒啦 仲話進攻足球 屌

無世三季初連前四都無，仲話賣夏

老實講呀朗係干地仲係到既時候，防守路數同專注度都無咁差，今年真係差到爆，場場未訓醒，唔識踢咁

但係打般茅個場無朗都輸4粒

再有假膠講真核巴克利見一個block一個

沙狗辭職未
賽後睇下佢講乜撚野
定係直接收皮

好難怪既我覺得
沙狗平時又唔係冇品既人
蘇拿好似都即刻幫佢係哥狗面前解釋咁

因為個時 防中係KANTE

今場最少有2粒都要入佢數

夏沙特睇嚟夏天都走，今場完全發揮唔到kante，佐真奴巴克利娛賓，大雷成個on9仔咁。

防守完全比唔到壓力對面，人地搓兩腳就搓散成隊波
究竟係咩問題我都睇唔透了。。

唔出去食返六支煙平伏唔到

M朗真係

Emerson 柒一場就俾沙利收皮
但M朗而家已經柒左好多場

冇心情握手都好合理姐

人地workrate高好多 通場走 唔講轟先係週中踢多場

你班戇鳩車迷仲未睇清事實?
車仔班球員，每場擲公字，睇下果場邊個帶，還掂邊個教，比人話兩句，佢地就會玩野。
換左十鳩幾個領隊啦!醒下啦!
波亞斯，摩佬，干地都係咁樣比班球員趕走架

avb教都冇輸得咁柒

成隊簡迪最慘

可能返更衣室開會

再唔削閪女人權 就變6弟
夏天唔拎返3億鎊出黎比沙狗買人就算撚數啦

明顯問題唔只兩閘

果時車仔仲有防反底，龍門斯治，中堅泰利卡希爾，點都唔會輸到好金

屌佢老母 之前又話買sandro 成日無限接近
閪女人仆街死啦

今年真係好癲
條友動作慢 跑得唔快都預咗，但係今年配合又錯，短傳又俾失，走位又錯

又要捉鬼

咪玩啦,剩係肥賓都好過啦
沙sir根本判斷力有問題,應變能力好差

佢係條左路，係完撚全無用

M朗現形了，之前仲撐佢，屌買Sandro，想同干地道歉

短傳d波去個無人既位

half decent

佢連傳都衰過人

KANTE 真係上撚錯船
車仔 唔知行咩狗屎運 可以簽到KANTE 仲要同你乖乖地續約
你隻死夏狗 成隊波 睇你牌頭 就係度扭屎忽花

老實講
屌地套form冇問題
起碼實用過煙蛇先

用左電欺冇人幫手包位，又冇kante係附近，
左仔，電欺鬥慢

中埸同後防距離好遠 一打就串 直入禁區
所謂壓迫就算鳩數啦 同人比差太遠

3後衛幫左成隊遮住防守缺點

佐真奴根本後生版法比 朗+巴克利技術唔夠好workrate 又唔夠高

killpass 遠射 攔截 迫搶 速度 身位 節奏 前插 帶球 體能 技術 護球 傳控 長傳

究竟佐狗除左節奏傳控仲有d咩柒?

嘩好柒呀

捉乜尻鬼 主場打防反 作客打主攻 係邊個咁撚有自信呀 係邊個輸到6粒都可以完全冇變過陣呀 咁都仲有得幫?

出糧

次次都係炒人就算，無長遠計劃治標唔治本

成日入禁區唔知做乜鳩
搞到世三入唔到去
屌你老母安守本份打個左閘係咪咁難先
傳中又唔撚練
我淨係想你底線傳中咋仆街入乜撚野禁區呀
屌你老母
嬲到震

根本干地 就帶得好出色
係比狗達 同西女人 玩走
想要冠軍又唔肯買人 執撚埋D PLAN BCDEF 比人
又要面 一年 英超 一年 FA 都炒

Yes 但high line defense 2閘一定要夠快夠work rate
哥狗第一季用高拉洛夫/薩巴列達
第二季換左2個快閘進攻即刻立體左好多
Hysaj 點都要買

人地下下都迫到 相反差得遠

佢，西瓜，迪加

上半比人炒4粒
半場都可以冇換人

冇話d咩
只係話佢個刻真係嬲到咩人都唔會理
過幾日應該食返飯曬個冧

成隊打得最好係咪老迪加

冇得怨夏薩特啦 踢左咁多年已經好俾面

我敢講 球隊問題 你比 佐真奴 哥迪奧拿 一定出色過而家十倍
成隊都唔撚配合 走位廢到

干地點勁都好都一定要走架啦
高層以至球員都要有你冇我咁

真係估唔到

左狗有法比d傳波視野就好

唔係鬼 根本就係廢

佢唔回傳已經好幫到手

佢坐後備仲幫到手

佢有視野 但傳唔到
有幾次都見到佢明明望到 但太遠唔敢傳過去

沙狗可能見上埸打得好 又有西瓜 驚閪咩 咪主攻

William and Emerson just walked through mixed zone - no Sarri lock-in this time it seems - phew!!

可能即炒

即炒既話ZOLA上馬?

真係衰在太有自信

好撚煩 唔啱用就咪撚用啦 簡迪已經要就佢 依家仲要講球隊問題

對中下游打返自己個套係正常
但對強隊下下擺高姿態真係唔係路

我唔信會炒

已經放棄左

果條巴鳩利 頂番後面助攻
azp無端端送個12碼比人
第一球成個阿朗消失哂

我都想沙利 可以留多一季 比番個正常小小既前鋒佢
今年有頭4 就得

如果要炒就炒埋閪女人

左真唔防守係得 但前提要其他人逼得甩個波 而家人地猜到練波咁 防中仲要無防守 下下中出 分兩邊閘又跟唔切 成個戰術就已經gg左

如果炒唔好再搵意撚教

Guardiola on Sarri not shaking hands with him: ”I spoke to Zola. I am friends with him, so no problem.“ #CFC #MCICHE

Guardiola says the no handshake with Sarri at FT was because Sarri didn‘t see him. Says he spoke to Zola instead #mcfc #cfc

到依家都唔覺摩2同干地係俾球員作反逼走

zola 教佢敢唔敢442 豬 sir西瓜一齊出

泊番巴士 等曼妓自爆，睇下有無奇蹟有前4

今年就算之後正正常常都好難頭四
其他幾隊上哂力

係 對住曼成仲比咁多空間時間對面造波真係好輸蝕
寧願保守啲好過啦

講陣容好難差得過拎歐聯果年，依家隊波好似迷失左咁，班友拎住個波都係傳兩腳再比夏殺自己舞，一係就傳入人堆再比人打反擊

你係唔係無睇波？
般芧5：0
曼城6：0
仲柒唔夠？

Next season line up

Cheek hiugain pulisic
Mount Jorginho kante
Jay dasilva rudiger Christensen James
Kepa

季尾hazard odoi走 就咁啦

個球 睇直播 未開波 已經見到 B 施華 空撚晒
唔知 M朗 同成條防線 諗麥9

只希望今晚有官方突發炒sarri

贏左波又贏埋風度

兩閘唔識出波 兩翼下下自己扭自己射 唔配合
根本冇撚用

好難差得過歐聯果年

哥狗不嬲輸贏都好大方真係一代宗師咁

淨係 巴哥 林伯 泰利 呢條 龍骨都屌打你啦

沙狗匿埋喊緊？

想知個時有幾差 或者調返轉 現家有幾勁

沙狗去左邊 仲未講嘢

果時d人腳真係

Guardiola on Sarri: ”They beat us at Stamford Bridge. Against Napoli last season it was tight at times... people don‘t understand how difficult it is [to play this way]... it only depends on the belief of the owners.“ Adds he picked City because they understood #mcfc #cfc

🗣This can also be read as Guardiola saying he turned down Chelsea because he didn’t have the same faith in Abramovich’s patience. This is the big challenge Sarri now faces to survive at Stamford Bridge #mcfc #cfc

冇啦，玩完了，鏝冠算啦

1. Be Chelsea.
2. Invest in counterattacking-based players and coaches for well over a decade.
3. Build that squad around a core of players who bleed blue.
4. Win the league now and then.
5. Do nothing with those titles every time and sack a succession of good managers.
6. Let said core be phased out without adequate long-term replacements.
7. Latest successful title and cup-winning manager complains about said doing nothing.
8. Buy Danny Drinkwater.
9. Sack that manager.
10. Bring in possession-based coach.
11. Buy one player who can play possession-based football.
12. Turns out a counterattacking squad can't play possession-based football.
13. Get absolutely smacked by City and Bournemouth looking like fish trying to climb trees.
14. Become Arsenal.

D波真係on99 無啦啦比人大炒 以為會連輸幾場 點知又大炒返人轉頭 以為隊波開始生性 點知又比人大炒

搞到我都唔知係人腳問題定戰術問題

呢隊波個陣容明顯好過2012隊車啦
上面嗰班退化晒都仲好話龍骨

唔信會完季前會炒
除非月尾聯賽盃又比人大炒

果年贏運氣真係

我懷疑煙蛇同佢夾定，由哥狗幫佢發聲

炒干地搵sarriball
真係柒到喊呀
證明管理層係完全唔識波
車仔已經玩撚完
都未試過換完領隊柒過唔換

沙狗仲比人訪問緊

記者會呢

死 我發現大家輸到癡撚曬線 大家咁好咁 好冇 我已經睇完場波覺得好辛苦

Guardiola on Sarri problems at Chelsea: "People expect arrives on manager, buy some players, immediately it happens. It depends on the believers and owners, things like that. I came to Manchester City because my boss, I don't have to convince him"

Guardiola on Sarri pressure: "Of course, I know exactly what he wants to do. People don't understand how difficult it is to do something."

點都教到完季架喇

大家唔好再期望車會係爭冠隊伍

事實係油王已經唔會再丟錢出黎

變中型班係大勢所趨

哥帥

心水清

咁我都識揀, 人地艾巴莫域治都開始收火, 冇乜決心再出錢

買左石仔已經投資左

又要炒教練賠錢，幾大投資

屌柒油王

由舒夫真高，費托，再到女人達
都搞到油王怕怕，比咁多錢，啲前鋒成日比人恥笑
相反基佬特仲好駛好用

眼濕濕

人地肯認真買哂哥狗啲心水
我地膠層買plan mnopq都哂撚哂啲錢啦

Fair play to Antonio Rüdiger who came over to the Chelsea supporters to apologise and was abused by a ‘fan’ in the away section. Toni said, “I’ve come over to say sorry, stand in front of me if you‘ve something to say!” The ‘fan’ shut his mouth, Toni gave a kid his shirt
UTC 💙

睇番 而家 個市
佢開水喉開我及時啦
而家想買 個KDB 呢D 可能都要 拎1億出黎

愛你 沙利

講到尾 換咗幾個領隊
最後都係高層累事
佢地錢照袋 波就繼續輸
唉

有閪女人一日 換咩教練都冇咩希望
鏝 猁 係全力support教練
就算獌 摩sir頭一二季都買佢想要既人啦

上個月吹parades 同 barella 吹到咁行
又係買唔到

卡勞

好彩球場唔起住
否則變到阿記咁衰十年

西女人幾時走呀

車仔 打防反波 打到入晒血
想人地沙利 一黎就改踢法
又唔肯科水

有冇手足仍然支持沙蛇！？

高層同sarri都好大問題

Sarri says “In this moment I am not able to explain why such a horrible day, my feeling was good during the week so...”

我實支持
一定要鬥走個八婆
成鳩日迫人用plan xyz

同摩狗比真係兩種人

代沙狗屌

佢係好大責任但值得更多

屌你啦

當年如果佢黎應該又係比d車迷屌到全家都唔認得

希望可以屌醒油王

沙利想係英超玩winning eleven真係太睇少英超...
11月俾人弱點攻擊
2月先話試kovacic打joeginho個位

賣盤啦屌

我都覺 其實成場波一早夾好晒
兩邊鬥攻之後大炒 完場唔握手 最後哥sir幫手講野

今朝彩排唔握手果幕沙sir d企位都仲係麻麻地
好彩頭先都叫ok 加埋巴塞戲劇學院出身嘅哥sir個自然流露嘅錯愕表情 將方法演技發揮得淋漓盡致

今場絕對係good show!

權力核心係西女人度 隊波都只會每況愈下

支持 條八婆買夠dllm啦 走啦

Fear for your job?

I don’t know. You have to ask the club. I am worried about my team, the performance but my job is always at risk. You have to ask the club.

Goodbye and thanks

煙狗out

Ignoring Pep

No I didn’t see him at that moment. I will see him afterwards, it was by chance. I wanted to go the dressing room.

First question to Sarri: “Do you fear you will get sacked?”

支持沙沙summer換雙閘中場重奪英冠！

呢場sarri 責任>高層
Puel 拎住隊二線李城咪作客贏到鏝
你話而家隊車點廢都好無可能衰到輸6球
表現仲衰過中下遊

果年張球員名單聽落就勁，巴哥艾辛A高林伯泰利斯治，但條龍骨幾歲 ，就係果年成隊老化先找avb返黎，進攻靠曬馬達咁滯，決賽沒人用到出保辛華同B仔

Worried your football doesn‘t work?

No because today I didn’t see my football. No, at the beginning it worked. So now we only have to understand why at the moment it isn’t working. We need to understand the reason. It is not easy. We are playing better at home rather than away. Something has changed, I cannot see the reason, but I have to work for this. The target is to play my football, I am not seeing that.

調番轉講,曼城都唔會揀煙sir,
煙sir係能力有問題,應變能力奇差,
佢去到曼城都會有問題

睇過

Difficult to motivate?

No, my feeling before was really very good and I felt the motivation before was the right level. We conceded after four minutes in a stupid way, we made a lot of mistakes against the wrong opponents. They played fantastic football.

唔洗講呢場
輸般茅五粒就知邊個問題

又借d意串鳩高層

最大問題都係老鼠個topic on9累事

I ask Sarri if this makes him doubt his football can ever work at Chelsea: “No, because today I didn’t see my football... It worked at the start [of the season]... I want to play my football, not change for another football. We are playing another football” #cfc

我都無諗過可以再拎英超歐聯
都係想入前4
博下盃仔姐
可能對而家垃圾車黎講都係好難

如果你出咁多水買人,你就唔會請沙sir啦

Sarri on will Sarriball ever work at Chelsea?: “No because today I didn’t see my football. No, no because at the beginning it worked. Now we need only to understand the reason why at the moment, it isn’t working. We need to understand the reason. It is not easy.”

你請我都係想要sarriball
淨係得世三同佐狗又真係踢唔到
仲要佐狗跌watt

啲高層咁閪樣 都唔會有冠軍教頭肯黎教啦

你明知佢係進攻教練
請得進攻教練玩進攻足球就預左要科水買人啦
你個d乜撚野logic黎

Sarri on what went wrong: “Today the motivation was at the right level. We started well then we conceded a goal in the stupid mistake. We had to stay in the match, but we weren’t able. We made mistakes against the wrong opponent. They played fantastic football” #CFC #MCFC #MCICHE

Sarri gives his shortest press conference of the season. Under 4mins at the Etihad, so that’s it for today.

有冇人覺得世三走對垃圾車黎講可能係好事

唔想洗錢 又要華麗足球 又要有前四
依個年代揾雲加教都做唔到啦

呢樣真 如果全力support好難柒過摩

干地焦土行得太前

直接同記者講alonso條撚樣打亂哂部署咪得

死啦,佢真係以為大炒隊榜尾就以為自己套嘢得,無眼睇

訓咗冇睇 車仔贏咗曼城幾多球？

阿朗掉佢落預備組都嫌佢教壞細路

請普捷天奴啦屌
錢又駛得少
又識得玩青訓
又年年頭四

人地未睇通你之前咪有效,宜家比人睇通咗啦

隊隊都識贏你隊sarri ball
場場輸同一問題
得佢自己仲J緊自己套戰術

醒下啦！換撚左十鳩幾個領隊啦！
仲賴鳩啲領隊

車六士

呢招幾犀利
打得唔好就話球員打唔出自己個套

垃圾 要返古圖好過 佢守車仔個陣幾時輸過六粒

有古圖洗輸6粒咩屌

Yes

Yes 古圖+daddy重奪英超

咪on9啦
依家係條二五仔唔要你呀
仲想要返人

你條女依家比帽你戴 仲要日日唱鳩你呀
仲想懷念佢幾耐呀

轉會咪有得撐古圖囉

古圖where are you~ come back home!

車咁廢 安幾時變超3拯救車呀

係 我地車仔要親親daddy

沙蛇

車仔d領隊不嬲係咁
輸波賴球員/捉鬼/高層
自己永遠無做錯到

我相信巴塞會踢到佢既一套,叫佢去巴塞啦

垃圾車無料扮四條 學人踢進攻足球 返去含撚啦 屌你

逗住個後場 逗左去邊

收嗲啦

發覺安先係真核 無左佢根本成pat屎

咁串？

Completely unrelated to anything, Guus Hiddink is currently coaching China U21s.

干蛇原黎咁勁

三個垃圾 唔死都無𨶙用

問心
沙利真係冇料到

之前幾年摩狗干地都可以話賴下高層
但係今次真係領隊有問題

轉會我覺得高圖kepa事件之後
高層係學精咗
買左狗比你 又強留到奧袋
希古恩又買埋比你 都教到咁?

同高層關係好但係唔撚識教波咁有閪用咩
唔係話要懷念舊人
沙皮法比買兩件就拎英超
摩西朗狗都可以垃圾回收轉打3後

沙狗真係咩都冇做過死攬433
其實我都登朗狗慘
個態唔係勁又要死出勝利十一人
場場出醜比人弱點進攻 又要比球迷屌

沙利無料到？拿玻里攞第二 睇下呢班車咩人先啦 除左kante kepa azp 其他全部無心踢波 一係就9下9下

都係嗰句
輸般茅四粒唔係一般領隊可以做到

Not sure this is wise. Sarri to Italian media (via @footballitalia):
“If the President calls, I’ll be happy, seeing as I never hear from him. To be honest, I don’t know what to expect.”

根本車仔拍大巴咪幾好 同鏝鬥功 笑撚死我

進功足球？ 你估你鏝巴拜咩

沙利點都有責任 雖然西女人唔肯使大錢 但你沙利又認同 般茅個場輸四球已經有警號 都唔識轉 照打佢個套

車迷真係好難服侍
343拎冠軍就係咁J，到下滑就話干迪死用343。
而家沙里又係咁，踢唔掂就話死用433。
人地利記曼城唔係長期死用433咩？關閪陣式事咩
球員玩野想趕走領隊既文化根本就係根深蒂固

進功足球根本唔岩車仔 無錢打進功足球同阿仙奴一樣而且

利今年都唔係傳控啦

玩咩 根本就係廢

雲尼亞里
摩佬
格蘭
史高拉利
希丁克
肥安
波亞斯
迪馬堤奧
肥賓
干迪

幾乎大部分都係世界級有好成績既領隊。但都比班球員玩撚走哂。醒下啦車迷!換邊個都一撚樣架咋!球員玩野趕走領隊既文化無根深蒂固

瞓咗冇睇，想知大炒私家雞幾多粒

縮返入你老母個閪度啦

冇人屌干地343
係屌佢焦土

除左SMS真係柒 其實干地焦土都係想隊波長遠發展好

月尾仲要打多場 會食多次屎定爭返啖氣呢？

其實車迷們不如將批評目標放返喺球員到。
下下針個領隊。搞到班球員有恃無恐。
球員hea踢，賴領隊
球員玩野，賴領隊
球員發夢，賴領隊
球員射門上天空，賴領隊
球員散步，賴領隊
你地車迷不如數下換左幾多個領隊。

如果你話連勝緊或者個勢好就緊係唔轉陣好過轉陣啦
但宜家場場明顯俾人睇到穿晒嚟打
同埋曼城利記其實都有幾手準備同陣式
淨係今場哥迪奧拿夠膽出個新仔已經睇到同sarri嘅分別
最後我好認同hazard真係最大毒瘤,次次都有佢份

Alonso=no brain no speed

6:0 好事黎
可以加快炒沙狗，換林伯過黎
晨早對佢冇希望，早走早著

你話林伯都可能冇料到
但作為車迷，寧願死係自己人手上好過死係外人到

唔係車迷死撚返出去啦
換教頭有咩問題
皇馬夠成日轉轉到三連霸
油王入主以黎係咁換又點
冠軍數遠超長年係雲加教嘅阿狗

干地唔焦土啲波真係好好睇
7秒反擊
熱血反cup

岩，炒教練有咩問題
睇左油王波咁耐
其實幾享受睇佢炒教練

其實佢唔錯得晒
季季咁捉鬼法都真係幾on9

踢得最冇球味既一隊車 順境波就識踢 一落後就唔識踢波 係時候要大換血 世三快去蝗追夢 換辛朗同easy go黎啦

愧對列祖列宗

極速爆po

炒得

二月 咁多場關鍵波

沙狗會輸成點呢

今場關球員玩野咩事
沙利今場點睇都係最大責任，自信到同鏝鬥搶
朗狗波牛自爆仲死攬遲遲唔換人
半場俾人炒四粒後防無撚唒信心

根本係avb果季2.0

最大戰犯其實係西女人 想慳錢又要有成績 當然沙狗
Buy佢係共犯 但其實佢都係代罪羔羊

之前贏鏝個場肯打防反咪幾好 今場如果都係打防反就算輸 都一定唔會係輸得咁肉酸

送走法比 又唔入替補

今場懶醒用巴鳩利正選， 自爆助攻比阿古路

又瀨
幫沙狗借/買左佢要既plan A B
都可以瀨西女人係戰犯

希望2019年3月會見到Zola 坐正做臨教

賽程順住歐霸馬模 足總杯曼聯 飛機杯決賽曼城 英超主場熱狗

投降了!

西瓜都係搞成個轉會窗先借到 如果話買多幾個 你估西女人肯咩 沙利明顯係d醒目打工仔 話哂做個banker

仆街了

死攬巴狗 朗狗已經夠輸死

阿朗第一球係導火線

輸6球真係唔係好接受到，仲難受過般芽4球

係呀係呀
世一龍門古圖斯一定唔會失波

原來世三有咸

一早講左真係好多fake blue
一路撐沙狗
最on9係開呢個post名個白痴

Sarri: “Matches like this can leave a mark. It won’t be easy to get back on our feet after this. Football is also made of heavy defeats. At half-time, I told the lads that if we were able to react, we’d come back stronger than ever.” #CFC #MCFC (football-italia)

講野On 9到呢⋯⋯

烏龍茶話隊波越來越似之前隊阿狗
真係駁唔撚到

Football is also made of heavy defeats？
你d 垃圾sarriball先係
屌 快d炒
呢種說話都講得出

快撚啲推爆佢啦

咪一鳩樣

干地戰術上一定勁過佢

Push

咪再比隻傻鳩開post la

一比人大炒就道歉.. 食屎啦sarri ball

sorry ball 就有你份

next topic?

一個月都無就兩場heavy defeat 破哂紀錄

今場唔屌mentality啦咩

馬模=私家雞

Sorry ball

點都好 盡快推走呢個柒topic先啦

[Sorry Ball]車路士球迷討論區

車路士=私家雞

混和0與6 合製出Sorry波